其實巴士司機好唔好做?

忍尿

唔係鐘意巴士都唔好做

報警啦呢鑊

當我唔岩

留名

飲少d水咪得

唔知
但見九巴管理層集體辭職
樓主要做都唔好搵九巴做

窮人唔好生仔!!!!

陽光巴士宜家一鳩樣
今年年初開始一路大地震 走咗好多資深員工

宜家如果你跟著濕鳩編更 例如 老閪may 同 濕鳩zero
你預慘撚過食兩舊屎😑